勇武派入一入黎

今晚行動好完美，終於完美演譯水既流動性
對面d狗係ice 雖然係硬強勁但係每次行動會好慢又要部署策略，今晚佢地實出唔到火發曬癲
聽日到我地和理非上場